覺唔覺D客咁中意投訴m記7仔d員工好多鳩餘

多數做呢D工都係低下階層，人地咁低人工，收緊接近最低工資，做又36唔做又36，況且你只係幫襯果十零廿蚊，仲想佢比d咩好服務態度比你？當你神咁拜好無

做過，唔洗比啲客面，當住全部人面前屌佢，30幾蚊有得屌人何樂而不為

人點對你，你咪點對番人囉，如果正常客就用番正常態度吧

駁唔倒...不過遇到既都唔會太過份...最多都係叫佢比多幾包茄汁,佢拎出黎唔擺入去,要我自己擺入去姐

快餐店反而d客最撚煩
平時見d人又要水又要乜就知
愈低人工反而愈多野做愈慘
世界就係咁仆街

你撚人，人撚你
何撚苦

見過有個直程同個客打交，都係安然無恙咁做緊

人撚我在先，無事無幹我唔會撚人

吾想用刀插你個5P仔老母

問佢拎多包醬西口西門又點計
已經唔該前唔該後

粟米杯無牛油，禮貌問你拎，點解要西我面？
我都想自己拎唔煩你

d 員工幫d 老細慳茄汁真係好撚on9

有句說話叫先撩者賤

但係屌人=激動 做份閪工仲要激動到好似中出禁極刀咁 唔划算

依家既人個人品格修養

見過7仔有個𡃁妹俾錢勁冇禮貌掟d錢係cashier
跟住個staff幫人教女好似miss咁鬧佢
人工高果班cs反而唔敢

中學返m記成日屌d客 返到d經歷都怕撚左我
D白痴仔食m記好似有幾千款野食叫咁

係石門M記見過個著西裝既肥佬叫左好多個外賣餐
D野食陸續黎緊既時候, 佢每個包拆開睇一睇再放入自己個外賣箱
之後無啦啦突然大叫: 個包咁易散, 點食呀, 包得有誠意D得唔得, 同我換過個去

香港真係好多痴線佬

正確啲黎講香港m記果個唔係牛油栗米，係淨栗米粒
啲牛油係for早餐用
所以唔會預拎比你

唔主動拎唔係問題
但問佢拎使唔使西面

有冇人知外賣薯條係咪例牌得半盒 次次叫都係得半盒 已經係經理整個薯條都係咁

拎你就拎啦咁多嘰趷 唔洗你做呀？

其實西面同無表情點去分？

往往聽唔少投訴係話條女閪面態度差 但我在場望到根本正常

定係班閪客預左staff要四萬咁口先係正常

食你就食啦 個餐無包嫁 奉紙比你？

就係經理整先有咁少得咁少

佢個心態好撚有問題
又唔係佢自己生意俾幾多包你
有 咩所謂啫

咁都好啲

最好就唔洗做冇人幫襯

最on9 啲人好鍾意投訴冇笑容 西面
一個鐘拎你30幾蚊 仲要要求笑容

另外七仔服務同優惠多到乜咁
啲兼職阿姐鬼明白咩
要投訴都投訴公司啦
雖則你投訴公司冇人會理

最慘你晒咁多時間投訴啲無謂野

個員工根本就冇影響 最多咪俾人話兩句

唔通因為你係咁投訴俾人炒魷扣人工咩

有啲人真係天生西面
我同公司啲同事都係無表情就好似西面，試過比人投訴話我地全部人個樣太西。
咁有時番到攰冇表情姐

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

slave

可能佢都係做跑腿 一陣個包散 佢會比客或上司屌

番工做刀都有45蚊個鐘
我做m記得34.5個鐘

有時係佢比漏野，已經好有禮貌咁唔該前唔該後咁問佢，但倒頭來佢閪面掉野咁我都好難受

呀媽都試過客氣同佢講要多醬，點知佢就玩野整到成個包都係醬，我聽到都覺得好難受

點解買個野都好似比人蝦返轉頭

係香港要求服務業嘅人有笑容嘅人跟本強人所難
叫你笑足八粒鐘咩都唔做都難啦
part time 做過酒店樓面淨係負責執銀器
試過有客問我廁所係邊 我指比佢睇教埋佢點行
轉個頭投訴我無笑容無禮貌
自問無唉唉聲摺摺聲 最多係講野把聲平淡無表情
後尾經理叫我同客講野要高八度比啲起伏講野
教你廁所點去都要四萬咁口chok晒聲咁都on99

試下做馬會收銀 你先會見識到咩先係人性最醜陋

自己肯接受個待遇 又唔肯盡自己責任
34.5係好低 慘得過你肯做
好彩香港多你哩種人
唔係我去M記邊個幫我執餐？

係客面前笑到成個痴線佬咁
講野有禮貌得黎要夠誇張

投訴的士9好過啦

投訴? 咁既垃圾工你咪炒囉

經理先最度縮 佢地要睇盤數 會教人唔好入滿個薯條盒
多數新仔裝薯條最滿 有幾大塞幾多

巴打洗唔洗咁口賤
但尚算中肯同博唔到

服務業請唔夠人
愈旺場愈難請
投訴完都無野架啦

仆街員工遇上閪客

痴撚線，幫你炆埋屎好冇

吾你老母

牛你老母油？
賣嘅叫粒粒粟米杯
唔撚係牛油粟米杯呀
當金拱門係阿波羅？
自己買條粟米嚟刨啦傻鳩

粟米無牛油。等如薯條無茄汁
無話你唔拎俾我，係我問你拎時由無表情轉做西面
（已經好禮貌咁問）。我拎額外醬料又係西客？

究竟有西客先定有西員工先？

等睇全香港m 記pt 同時辭職，今時今日仲比得出35 呢個西水平

香港會出現辭職/罷工我切

以前做過m記有個mk妹教我裝薯條話有咁多塞咁多食死班人
係d經理先裝得唔滿

唔知我算唔算係你口中既閪客
趕時間幫襯老麥
得一個收銀條隊長撚到仆街都算
我落完order等撚左我4個字呀屌
入面班友十個得5個係做野
其他吹水多過做野
我幫襯得快餐店梗係想快啦
由排隊到拎外賣用撚左我成9個字
俾著係你都燥底啦

幹你娘塞爆

老麥d 特價野
賣晒又唔貼出來話賣晒
係要逐個人排隊排到頭先同人講賣晒on99
我知唔關收銀事
但連續兩次係咁都開左佢波
佢話收埋左個牌喎

拎返個牌出黎貼紙話賣晒咪搞掂

事實上係 根本好多時唔夠人用
打去總公司投訴都好
都做唔到乜 最多咪話兩句

更多情況係笑個客on9

唔關收銀事都屌
問咗有冇賣先排隊會唔會好啲

香港人最鐘意咩？投訴

成班吹捧打客屌客,做得咁辛苦人工又少點解重要做?

根本有腦既都唔會肯做34.5既工
好多野都有得選擇
當個個都知道一個鐘既價值唔止34.5就無人會肯做
我唔明白點解咁多人肯做奴隸
做緊M記個d話咩食女hea時間就算撚數啦

投訴前線多數咁多鳩如
9成都係管理出錯，制度訂立失當，過於理想化
依啲嘅出現愈近代愈見明顯，因為做管理層好多都無做過前線工作

就係要鬧到經理出來招呼我

佢貼出門口話賣晒咪慳返大家時間
做咩小小事都唔做

冇服務態度唔緊要，但最少執啱我個餐 差唔多次次個餐都少樣嘢/錯樣嘢，同佢講又好似我呃佢咁

關撚事咩 係香港文化姐
投訴文化燶 工時長 生活急促 返放工逼地鐵打仗咁撚款
同人工冇直接關係 人工高少少唔見得你會好好態度
你去台灣日本街邊賣小食啲呀嬸都同你有講有笑啦
我個台灣朋友黎香港話係佢見過最撚冇禮貌嘅服務業
唔好話無理要求 吉野家拎碗牛汁唔知仲以為自己尋日殺左個呀姐老母

係一個惡性循環 投訴文化->啲人壓力大->西臉服務態度道差->比人投訴 但同人工好似冇乜關係

無人答

其實好多都係啲16,17歲嘅中學雞返 除左m記之外 出面好少舖會請未夠18嘅part time 所以一定繼續有中學雞做

我係個收銀，我就大大聲咁對住廚房講

廚房，個客話要誠意呀，比多啲佢啦唔該

包保佢拎到返去都唔敢食

講你就叻

以前做過7仔pt
有客屌我就停撚晒手係咁唔好意思唔好意思
屌多一兩個字條龍排到出門口 d客就會屌返條友

好老實 有幾多做服務業既人會真係好似啲人投訴所講咁冇禮貌 唔係話冇 咁一定冇啲人講到咁誇張或者咁大量

何況你再有禮貌再好服務佢都大把野投訴你 根本就睇個老闆撐唔撐你 信唔信你

一開頭講到唔志在o個三十幾蚊一粒鐘,又講到有大把好工做,但點解唔轉工?

中肯d講句,34.5都肯做就証明佢地搵唔到其他工啦,仲點咁辭職

係咪你地係西客佢地先黑面?
我真係冇咩遇過d員工會黑面

有d人係純粹想搵人發泄

投訴有撚用咩,咁撚低人工, 人地唔做都無損失啦ON9

香港人對西面既定義真係好on9
冇表情都叫西面 老奉要笑咩

讀書做過一排M記,有個中女好串,成日串個MK妹....
個MK妹次次幫佢加料

有個fd,返酒店炒散,$40,比人屌
我返M記得$14,但屌過3條女

一齊出街,佢買波鞋,我買condom

屌你啦
年年一考完DSE就有班撚樣去做M記
成撚日執漏野, check話佢知執少左仲掟鳩我d野
一定即場叫經理出黎屌佢地

嫌你問得on9

有得揀重要做咩

吓?你睇下頭post先啦,我講架咩?

呢下做得好

一有麻煩客惡過佢冇用 蝕底係自己

最好懶有禮貌慢慢做dum佢
畀神沙慢慢數數兩次 要拎呢樣慢慢拎條龍
條龍長 等後邊啲人屌佢

你咪投訴囉，到office處理完投訴已經過左一段時間，間舖又長期缺人，真係洗驚你啲投訴咩
最多咪唔做，pt姐嘛
利申：7仔 pt

有d係撞聾、態度差又點計？
係呀，呢d地方係無打算要咩services
問題係好基本既野都做唔好

飛雞夠低人工啦,有無得屌客丫?比客屌就有

Sor

冇睇名

m記同7仔都算，尤其係m記，動作都算快手，但見到kfc啲員工，執餐係逐個item執，執執下就拎住桶雞吹下水，得閒就遊魂發吽逗，真係

真 但係咪玩寸個party 啦都

通常Office本身都忙到仆街架啦

佢地收最低工資架咩?

專心打好你份牛工啦傻閪

高少少咁大把,咪又係低人工果堆

個個排緊隊點問？職員又唔多
貼張紙有幾難

我又好少遇到閪員工喎，可能個樣純

有時好聲好氣問佢嘢好似煩到佢咁
你又想人打招呼應你，但禮貌問你一兩句，好似殺咗你老母咁

你都識講啦 袋得四十蚊，間舖又唔撚係你
係百佳影低個價錢又黑面話no photo，俾完錢又唔撚幫手入袋，自己無轉價錢牌又唔俾返個優惠黎
真心想問，屌你誠哥咩，啲態度好撚閪 你對人好咪人地對返你好囉

都唔關人工事

當年未有最低工資
班腦場sales成日都話拎得四五千仲想有服務？
到有最低工資人工高左都唔見得有服務啦

香港服務業變質倒係主因

屌 係唔係都投訴就話閪姐
依家要多包茄汁拎個牛油都屌人閪
上面仲要大大隻字話係粟米粒唔撚係牛油粟米
屌你老母 洗唔洗跪喺到求你拎呀

屌佢老母 上次話拎多個汽水袋又唔撚應機
問多次 佢就燥撚哂話等陣
我屌你即場答佢 唔答以為你弱聽所以問多次唔好意思

識好多人打工以為自己做老世
要多杯水要包茄醬好似割佢忽肉咁

你記住你講過既說話

明知人多你都要去排 可以點？

你望到人地得閒無野做係主觀感覺
背後好多原因

新人： 未能夠獨立一個位置工作

未有權或未學收銀

好多野唔係淨係睇表面

利申：非m記員工 聽人講返黎

咁你身為客人，有冇做好客人角色 ?

佢地被老細壓榨唔好出黎怨

一層食一層呀麻

係 就算排隊我係後面見到都炆
尤其係啲師奶 女人客

之前做過幾年，有兩條mk妹偷野捉到正，即刻禁警鍾兩條女驚到仆街

套用係其他人工都啱用

Ot做到狗咁都唔好怨

你接受個offer架喎

認真答你 有
我都做過sales 我試過個客試完個背囊 唔啱款 之後又話唔啱色 來來去去走左去個倉好多次 笑容都係要照掛喺塊面 直到個客走左先同同事屌下老母咁 我嗰陣人工就得四十頭 我話你知 返得工就有專業操守 你做服務業守則都明列你對客要咩態度啦？ 你有壓力 唔等於個客就要受你氣 呢啲情況下比人投訴 係抵撚死 我知好多無理嘅客無論你對佢幾好佢都會投訴你 但樓主講到態度差同人工掛勾就係無稽之談

所以多數當面屌柒佢好過
投訴真係徙氣

我以前番M記個經理會叫我地裝full d
話費事d人叫換麻鬼煩

事實係人工同表現掛勾wo

咩人工就請咩人返黎
你份工係吸引既搵得多既 你多多要求都死比你啦

但出得接近最低工資但要求多多既 就會自然唔上心 出去搵個份好過
sales你肯做怕無人請咩